Twice 多賢 VS. Oh My Girl Arin 邊個好打啲

Arin

多賢

好公平 多賢我都搵靚圖

Arin
多賢

多賢個樣特別啲

點特別法 有冇形容詞

arin 搞到我性上癮…

我老婆 你滾啦

為咗呃正評竟然拎多腎出嚟..

咁都比你估到

推

支持多腎

Arin 70
多賢 30

多賢真係高太多班了

投票 決定

豆腐屌打

普通靚啦 冇咩仙氣

豆腐唔係sell仙氣 洗sell可愛同特別
仙氣請望mina

*係sell

arin完勝

Arin腿下死...做鬼也風流!

咪癲

阿腎係正
可惜對手係arin

咁你死啦 我會擁有佢

特別樣衰

認同

單眼皮Arin > All